行騙

如果我想行騙，但無人比我騙，咁法律上我算唔算行騙，洗唔洗坐？

想強姦條女，但無強姦到
洗唔洗坐？

企圖行騙

詐騙未遂

全個連登都企圖強姦

騙感情洗唔洗坐